屋企健身有冇得諗

絲打想減肥，去佐幾次gym room始終有啲怕其他人係屋企有冇咩youtube片係屋企練肌肉同減脂推介？

買張塾
DOWN 個APP
大把你玩
邊個一定話要去gym room
街頭健身都得啦

Athlean X
不過男仔多
自己跟內容減返份量啦

想知hiit係咪好過跑步？

二百磅落到160 巴
靠跑同節食減
以前幾年試過好多咩家中減肥嘢，次次都好快就放棄
係Gym房先逼到我日日做運動
我相信其實乜方法都減到，問題只係你頂到幾耐
btw 個人覺得家中練肌效率低過用器械

之前就係係屋做過兩個月練肌，但效果比較慢，所以先去gym，但每次去都一堆人勁不安

我相信其實冇幾多人會理其他人做咩機同點做
我嘅話直頭連人地做錯咗都唔夠膽去提佢
要相信一切都係spotlight effect嚟啫，嚇我唔到嘅

你怕其他人咩呀？一係在自己屋苑會所做，比較少人用，一係加入24/7gym- 好處是裡面職員不會理會你和不會sell你.....出面普通健身室就會狂sell你，好煩！My friend Jason who’s a gym membership salesman 👨🏻‍💼is going to send a follow-up email and make a follow-up call to a customer who’s interested in joining the ten year membership. I used to work at a gym and whenever a customer paid a visit to the gym I always followed it up with a call or an email. Some of my colleagues even followed it up with a visit to the customers. My friend Josh who wants to join his gym had a meeting yesterday and a follow-up has been scheduled for tomorrow. He’s also writing a follow-up to the acclaimed “the invisible man” so he’s so busy that he won’t have time to pay a follow-up visit to the gym for the time being. Therefore I handed Josh the membership agreement for Jason and will follow up with him in the next couple days. Last Thursday he complained that he was treated badly at Starbucks. As a result, a barista provided a referral to a senior staff member who in turn referred his case to the manager. He’ll follow up the case with the manager to be sure that it’ll be dealt with seriously. In addition, he’s been suffering from a stroke so I referred him to a cardiologist. Recently, Josh posted on an online forum and suggested building an art gallery to boost tourism which was supported by many people on the forum. They asked the forum administrator for a referral to a district councilor. They’ll follow up with the district councilor on the matter being discussed. I’ll follow up the issue too. His suggestions for the city’s future and the citizens are deemed necessary....

係 一來時間短 做後會繼續燃燒卡路里
二來強度大 消耗卡路里更多
三來更針對全身肌肉強化 相比跑步更有效增肌

日日出去俾黑警追一定瘦

其實唔用機都得既
不過你要加D爆發性動作去刺激下

廚房幾大？

怕咩有其他人
或者約埋個fd一齊做咪得

落場勇武
包減到

其實唔會有人咁得閒留意住你
去多d習慣咗就冇嘢

屋企整返個健身房咪得
女去gym room預咗比啲仔上下掃視
但啲仔望得你係因為你正
習慣下 專注練就得 唔洗理啲仔
利申落親gym room都唔會望啲女 廢事增長班bitch嘅虛榮心

減脂增肌
20％關運動
80％關營養飲食事

利申：
3個月零運動減30磅左
9個月減55磅（減哂）

你飲食係點？

Hiit 好講求心肺功能，唔好亂黎～
如果冇做開運動，都係由跑步做起先啦
我都減緊肥

去學拳啦，唔好咁毒，我睇你屋企做都好難有恆心